co je ulohou ako prve
pustit uazku

-GA
--jedine potrebne parametre v configu
--simulacia pre celu populaciu naraz
--pre kazde prostredie zvlast
--popisat vystupy
--nacrtnut fitness funkciu
--sumovat fit pre vsetky prostredia
--populaciu vhodne inicializovat na 0 - spravene
--zdovodnit vyplnanie parametrov

-SIET
--INIT
--nasekat chromozom na matice
--vystup rovnaky ako vstup do sim brain
--vstup aj konfigurator

--SIM_BRAIN
--normalizovat vstupy (vzdialenosti, typy)
--obmedzt vystup (+- pi/2) v radianoch
--hyperbolicky tangens aktivacna f. 
--odporucan rozmer 20 neuronov v 2 skr. vrstvach
--siet bude pozostavat z 3 matic (10x20), (20x20), (20x1)

-OSTATNE
--testovat na prostrediach 1, 2, 3
--zadanie je 11 a 12
--popisat confifg
--nazov experimentu v savoch


